下年做人妻 你問我答

扮工 真係悶到抽筋

Lunch食咩好

我今日帶飯 你不如食m記 我想食 幫我食左佢

番咩工咁hea

你過到下年先講啦

我都有忙嘅時候

你應該都難過喎

哦... 哂命post都咁多人回

都係傾下計 扮工悶啊嘛巴打

有冇派過帽

香港結婚 要幾錢

唔會做傷害到佢嘅事

喉嚨痛 我都想食

平有平搞 貴有貴搞
不過我都over budget

咁食清啲啦乖 乖就食粥

裸辭好唔好
做到頹

我今年年尾做人妻

睇你有無負擔 如果你上有父母 下有子女就當然唔好
但你係自由身的話 比個休息時間自己都好好

恭喜你 祝你幸福未來人妻

打算搬出去住？

買樓呀？

塊陰唇咩色

搬出去住 呢個時勢買到都唔買 租住先
回落就買

我照唔到鏡 問下男朋友再答你

同過幾多個男人扑野

有冇相 想問價

今日無同過任何人扑野

今年幾歲，拍左幾耐

你比到幾多？

佢有冇俾帽你戴？

20頭 3年幾

比幾多條仔屌過先搵到現任埋單?

我個人戴帽唔好睇 佢都唔會做呢啲事

你問下你條女

咁你開 post 把撚

How much 1q?

第一次係咪比咗男朋友

娛樂下你

點解咁早結婚 佢好有錢

而家我要聽事實, 唔係娛樂

去搵ptgf啦

係咪岩岩醫院到瞓醒

學校無粥食 頭先食左個烏冬

g

無錢 因為呢幾年佢陪住我渡過好多野 以前我唔生性 佢陪住我過 係佢拉翻我做一個正常人 佢令我變好 每個親戚都讚我好左 早幾年啊媽有cancer 男朋友擔起我 照顧我 係我身邊 我覺得呢個人好值得 打打下都想喊

唔洗咁認真 夠鐘諗lunch食咩好

我都有朋友下年做人妻呀 恭喜你呀絲打

無 唔明點解會有呢種女仔呢種思想出現
我無錢翻兩份工都係咁捱

又唔係醫院 我係屋企訓醒
利申 做相關行業

清清地都好啊 女仔無論大病又好小病又好
都要好好注意

多謝你的祝福 我相信你心底好 人都好

佢幾歲

20中多

pmed

祝你幸福

想問你地結婚諗住點搞

同駛大概幾多錢，我都想平搞結婚

有pm功能

多謝你 你都會有一段屬於你嘅幸福

冇...

人妻...

結婚係細搞 都係10幾圍
我計過大概25萬左右 因為我都有小小要求
如果真係好無所謂 10幾萬搞得掂

絲打咁she she

幾高？
長腿人妻？

巴....

而家同男朋友都幾穩定
佢對我真係好到加零一, 但未有結婚嘅諗法
可能大家心智上未到嗰個階段
我都係二十頭

做人妻都好你問我答

163左右 腳係幾長

人妻

做咩個ac扮女人

十幾圍都細
我五月擺 得六圍

幾多吋吖？

可能大家未有呢個準備 都係嘅 呢個時候男人都想衝事業先 但大家傾下有個將來共識都好 可以走得更遠

無聊...
同埋得閒可以扮絲

你又入嚟

巴打你好

都係滿足下四大長老
六圍都好 細細地輕鬆啲

下年做人妻 比我執返劑

成對門咁長

咩情況要扮絲

執劑中藥補身

再高少少就正

無聊咪扮下
都有絲扮巴喇

隻狗又幾可愛

遲d你問我答會變成

我係男人 你問我答

你又啱喎

都唔係嘅
間唔時有提下將來但我唔想咁快
係我想衝事業先

咁個topic唔啱你 唔代表其他人無興趣喎

你都係
祝你做個幸福靚靚人妻

絲打係女強人 同我朋友好似 佢都想衝事業先 反而男方都準備好

唔搞由自可
最煩既係四大長老
口話我地鍾意點搞都得
但其實唔搞唔得

樓主知唔知人妻點解架
唔好亂用

有冇做過愛？

絲打小心踩伏 所有奶奶都好難捉摸

請問點用錯左

愛係點做

窮撚應否有婚姻

奶奶同老爺果邊由我未來老公傾
我唔會出聲, 插手
但我自己老豆堅煩

why not ?
唔生仔就OK

可以比其他男人上嘅有夫之婦嘅含意

窮人生仔正仆街

老公有樓有車未？

你係咪撞完車黎?

依加連結婚都可以開你問我答

我屋企都係 反而男朋友屋企冇咩所謂
呢家同男友都幾穩定，我又想快啲同佢一齊生活但又唔想咁快比個家綁住，好矛盾

第時會唔會咩都點老公做

包括洗碗，

人妻
日語原文 人妻
假名 ひとづま
人妻（日文漢字又可寫成他妻）源於未漢語，指已婚婦女，即“人家的妻子”或“人家的老婆”，在日本用語則通常為丈夫除外其他人對該婦女的指稱，即“他人之妻”。近年多用於次文化（如ACG或色情片文化），也是萌屬性的一種。 他人將結婚的女友亦稱人妻。

睇少Ｄ AV喇

收皮啦

垃圾post
負皮上一頁

呢個po似想人祝福多過答人問題

裸辭ed

開post又唔直接答人問題
你開黎把撚

做ptgf做到結婚 你叻

有無買樓？養唔養寵物？

垃圾post 咁做你問我答架咩？
不如改名做「你問我選黎答」

點解我女朋友唔想結婚我自問都幾好
又唔叫雞 屋企都算有自己物業 一齊左12年了 我都就30了 諗緊識唔識個新既 我阿媽摧生仔 唔敢講比佢聽條女唔肯 我條女一聽話我想結婚又話想分手費事哂我時間 但同佢一齊咁多年 所有女仔都無聯絡哂 費事引佢誤會 唉

認真，男方比左幾錢禮金？

未定性

好多人都咁講30歲都未定性應該唔會
係真係想自由自在 一年去幾次玩個d

其實有咩所謂 唔通一定有樓先結婚
我辛苦小小都無所謂

自己老豆都煩 點解啊？
我爸爸好放手

認同
如果有小朋友就要準備得好啲

我中文差

無

如果我撞車 應該係我撞到你傻左

點解唔得 你無女朋友又無結婚打算就唔關你事

而家係我日日煮飯 家務全包
因為媽媽唔係屋企

你走又無人阻你 毒撚果然係咁

你無女朋友憤怒嘅心態我理解

你唔洗祝福我 我自己幸福係自己隻手到
你唔祝福我 我唔會小忽肉
我志在同有感情問題嘅巴絲傾下計

你真係好勇敢
睇嚟你份工令你好唔開心？

娛樂下你唔好咩？

你個世界係咪全部都係雞
不過希望你知道總有女仔唔係

係 唔好意思

無買樓自己 唔養寵物
之前養得好傷心

有女仔係未到嗰個關口 人人都唔同
要知道一個女仔結婚真係要擔起頭家
我相信女朋友都係有佢嘅考慮嘅

嗚啊
想買左樓先結婚
番工唔開心但冇勇氣轉工住
怕搵唔番份人工

未比 媽咪話遲啲過大禮比

有負擔就好難自己想點就點
但份工係好唔開心 我都會選擇走

有鳩的人妻

會唔會諗多咗

其實因為番工有臭西
份工又近人工又okay

同埋而家轉工都驚到想買樓果陣過唔到壓力測試

你建議等定唔等 兩個都30了

恭喜啊
揾到個可以互相扶助嘅人要好好珍惜呀
利申 想做人妻

20頭就結婚？
我係男人我都係得23,雖然我都想早d完婚，但都無話想呢個歲數搞掂佢

加油啊巴打 開心最緊要

12年係一段長嘅時間 過得到咁耐 你地都唔容易
點解唔同女朋友傾下 佢覺得點解唔想結婚？
咁多年感情 我會等 即使搵到一個肯即刻簽紙又如何 最緊要係你愛唔愛佢

多謝絲打 祝你早日搵到你嘅男人

有無婚前試愛？

早結婚有早結婚好 遲都有遲嘅好 當然係自己同伴侶嘅意願同心態最緊要